林鄭話澳門過境唔計 咁珠海澳門香港 話自己澳門過黎既港燦點計

睇大陸會唔會同港共分享數據